雀巢咖啡好好飲

我成日都買兩罐袋喺袋

我個袋放左好多野

開錯台添

放落對長襪度 不過如果fing到人就唔好啦

飲個陣記得戴手套or用紙巾包住,以防凍襯